HEROIC.com — Будущее кибербезопасности, c использованием искусственного интеллекта и технологии блокчейн.
Используя большие данные, искусственный интеллект и блокчейн, HEROIC.com запускает новое поколение кибербезопасности.
Поскольку кибер-угрозы растут с огромной скоростью и становятся более совершенными, современные решения кибербезопасности являются, устаревшим и неэффективным. Подавляющее большинство данных об угрозах, контролируются крупными корпорациями и правительствам, что значительно усложняет и удорожает создание решений следующего поколения, которые значительно улучшили бы защиту.
Недавние достижения в области защиты от угроз, основанных на использовании искусственного интеллекта, являются многообещающими, но данные технологии практически полностью контролируются и используются в крупных корпоративных приложениях, остаются недоступными обычным людям, наиболее уязвимым для нападений.
HEROIC.com использует новый подход к защите от угроз, с использованием ИИ в сочетании с технологией блокчейн. Все это непременно изменит кибербезопасность, и представит новое поколение решений, доступные всем.
HEROIC.com расширит возможности и будет стимулировать 
разработчиков и компании для создания следующего поколения кибербезопасности через экосистему HEROIC.com, которая включает в себя открытый обмен разведкой угроз под названием HEROIC Arc
Reactor ™, объединенную платформу управления безопасностью под названием HEROIC Guardian ™, исследования и среды разработки. 
Мы полагаем, что сочетание данных о кибер-угрозах, интегрированных с искусственным интеллектом и технологией блокчейн — это будущее кибербезопасности.
Экосистема HEROIC.com и HRO токен непременно станет новым стандартом, используемым во всей отрасли кибербезопасности, для глобального обеспечения безопасности, конфиденциальности и доверия.

На сегодняшний день вся наша жизнь подвержена риску, по причине незащищенности персональных данных. Почти все, что мы используем в повседневной жизни — хранит наши персональные данные. Вкладываем деньги в банк или в интернет-магазин, используем технологии, от будильников и тостеров до детских игрушек и автомобилей. Насколько беспечно мы себя не чувствовали бы, угроза кибербезопасности уже выходит из-под контроля. А ситуация с с данной отраслью, на сегодняшний день действительно является критической.
По оценке специалистов к 2020 году будет насчитано около 30 миллиардов устройств подключенных к интернету.
Официальные ресурсы платформы:
Website: https://tokensale.heroic.com
Twitter: https://twitter.com/heroiccyber
Facebook: https://www.facebook.com/heroiccybersecurity
Telegram: https://t.me/heroichq
Medium: https://medium.com/heroic-com
Github: https://github.com/HeroicCybersecurity/
YouTube: https://www.youtube.com/c/HEROICCybersecurity
Bitcointalk.org: https://bitcointalk.org/index.php?topic=3992644.0
